有冇人隔幾個禮拜頹一次

覺得自己係零
無時無刻都好想快D死

以為呢個po係我開

女人係咁

好想安樂死
我好攰..
開始自己一個都會無啦啦喊...

我係巴打

好辛苦

日日都頹

我唔想再打飛機啦
我想長眠
做人好撚辛鳩苦
我不要打飛機

唉

一個月一定有一次情緒起伏好大

巴打煩緊咩
我係係野煩都可以頹

我唔想玩人生online啦

巴打 有冇話發生咩事時有呢種感覺？

冇得特事件引發
但我會覺得自己好冇用

有時係條街都可以無啦啦喊
我好辛苦

女生有月經是常識，但英國有議會推出指引，要求老師在小學性教育課堂上教導學生「男生都有月經」，原因是要照顧跨性別男生（原本是女生）的需要，但做法惹家長團體甚至跨性別團體不滿，認為做法將混淆小童的性別觀念，令他們誤以為男女也有月經，忽略女性獨有需要。

由畢左業開始就覺得咁 又要還學債 人工又唔高 錢又儲唔到 都唔知有咩用

好好笑啊屌你老母

隔幾個禮拜咪算好

如果有得免費安樂死就好啦
一定係比我最好嘅聖誕禮物

種情緒係無啦啦出佐黎 ？